丁仕元你這剎那在何方

一月六日，晴
錦英居民表示淨係見過丁生個易拉架

呢條友無影

真

懷疑佢有高山症上唔到山

真係冇見過佢落區
唔知係咪時間唔啱

搬入嚟兩年淨係見過佢一次
就係屋苑被抽中要驗窗嗰排

我直頭冇乜見過真人
除左參選嗰陣